(this.webpackJsonpsocial_studies=this.webpackJsonpsocial_studies||[]).push([[0],{84:function(t,e,n){},85:function(t,e,n){},93:function(t,e,n){"use strict";n.r(e);var i=n(0),s=n.n(i),r=n(10),a=n.n(r),o=(n(84),n(85),n(21)),c=n(123),u=n(41),p=n(42),d=function(){function t(){Object(u.a)(this,t)}return Object(p.a)(t,null,[{key:"getFirstPart",value:function(){return this.WORDS.reduce((function(t,e){return t.includes(e.part)||t.push(e.part),t}),[])[0]}},{key:"getParts",value:function(){return this.WORDS.reduce((function(t,e){return t.includes(e.part)||t.push(e.part),t}),[])}}]),t}();d.WORDS=[{id:"1",part:"\u56fd\u4f1a\u306e\u5730\u4f4d\u3068\u69cb\u6210",question:"\u65e5\u672c\u56fd\u61b2\u6cd5\u306f\u8b70\u4f1a\u5236\u6c11\u4e3b\u4e3b\u7fa9\u306b\u56fd\u4f1a\u3092()\u3068\u3057\u3066\u3044\u308b",precautions:"",answer:"\u56fd\u6a29\u306e\u6700\u9ad8\u7279\u6a29",notices:"\u56fd\u4f1a\u306f\u56fd\u6a29\u306e\u6700\u9ad8\u7279\u6a29\u3067\u3042\u308b\u552f\u4e00\u306e\u7acb\u6cd5\u6a5f\u95a2\u3068\u5b9a\u3081\u3066\u3044\u308b\u3002"},{id:"2",part:"\u56fd\u4f1a\u306e\u5730\u4f4d\u3068\u69cb\u6210",question:"\u56fd\u4f1a\u306f\u4e8c\u9662\u5236\u3092\u63a1\u7528\u3057\u3066\u3044\u308b\u3002\u4f55\u3068\u4f55\u304b\uff1f",precautions:"\u540d\u524d\u306e\u5f8c\u306b\u306f\u9662\u3068\u66f8\u304f",answer:"\u8846\u8b70\u9662\u3068\u53c2\u8b70\u9662",notices:"\u5168\u56fd\u6c11\u3092\u4ee3\u8868\u3059\u308b\u9078\u6319\u3055\u308c\u305f\u8b70\u54e1\u306b\u3088\u3063\u3066\u69cb\u6210\u3055\u308c\u3066\u3044\u308b\u3002"},{id:"3",part:"\u56fd\u4f1a\u306e\u5730\u4f4d\u3068\u69cb\u6210",question:"\u8846\u8b70\u9662\u8b70\u54e1\u306e\u4efb\u671f\u306f\u4f55\u5e74\u304b",precautions:"\u6570\u5b57\u306e\u307f\u3092\u8a18\u5165\u305b\u3088",answer:"4",notices:"\u89e3\u6563\u3059\u308c\u3070\u4efb\u671f\u6e80\u4e86\u524d\u306b\u7d42\u4e86\u3059\u308b\u70ba\u3001\u8846\u8b70\u9662\u306f\u56fd\u6c11\u306e\u610f\u601d\u304c\u53cd\u6620\u3055\u308c\u3084\u3059\u3044"},{id:"4",part:"\u56fd\u4f1a\u306e\u5730\u4f4d\u3068\u69cb\u6210",question:"\u53c2\u8b70\u9662\u8b70\u54e1\u306e\u4efb\u671f\u306f\u4f55\u5e74\u304b",precautions:"\u6570\u5b57\u306e\u307f\u3092\u8a18\u5165\u305b\u3088",answer:"6",notices:"3\u5e74\u3054\u3068\u306b\u534a\u6570\u304c\u958b\u6226\u3055\u308c\u308b\u304c\u89e3\u6563\u306f\u306a\u3044"},{id:"5",part:"\u56fd\u4f1a\u306e\u5730\u4f4d\u3068\u69cb\u6210",question:"\u53c2\u8b70\u9662\u306f\u4f55\u3068\u3057\u3066\u3001\u8846\u8b70\u9662\u306e\u884c\u304d\u904e\u304e\u3092\u6291\u5236\u3057\u3066\u3044\u308b\u304b",precautions:"",answer:"\u826f\u8b58\u306e\u5e9c",notices:"\u305d\u306e\u305f\u3081\u3001\u7d99\u7d9a\u3057\u3066\u5b89\u5b9a\u3057\u305f\u5be9\u8b70\u3092\u884c\u3046\u3053\u3068\u304c\u671f\u5f85\u3055\u308c\u3066\u3044\u308b\u3002"},{id:"6",part:"\u56fd\u4f1a\u306e\u5730\u4f4d\u3068\u69cb\u6210",question:"\u56fd\u4f1a\u8b70\u54e1\u306f\u3001\u305d\u306e\u6d3b\u52d5\u306e\u5831\u916c\u3068\u3057\u3066\u3001\u6cd5\u5f8b\u306e\u5b9a\u3081\u308b\u3068\u3053\u308d\u306b\u3088\u308a\u3001\u56fd\u5eab\u304b\u3089\u76f8\u5f53\u984d\u306e\u304a\u91d1\u3092\u53d7\u3051\u308b\u3002\u304a\u91d1\u306f\u4f55\u304b\uff1f",precautions:"\u301c\u6a29\u307e\u3067\u8a18\u5165\u3059\u308b\u3053\u3068",answer:"\u6b73\u8cbb\u7279\u6a29",notices:""},{id:"7",part:"\u56fd\u4f1a\u306e\u5730\u4f4d\u3068\u69cb\u6210",question:"\u56fd\u4f1a\u8b70\u54e1\u306f\u4efb\u671f\u4e2d\u306b\u902e\u6355\u3055\u308c\u306a\u3044(     )\u304c\u3042\u308b\u3002",precautions:"\u301c\u6a29\u307e\u3067\u8a18\u5165\u3059\u308b\u3053\u3068",answer:"\u4e0d\u902e\u6355\u7279\u6a29",notices:""},{id:"8",part:"\u56fd\u4f1a\u306e\u5730\u4f4d\u3068\u69cb\u6210",question:"\u8b70\u54e1\u306b\u304a\u3044\u3066\u884c\u306a\u3063\u305f\u653f\u6cbb\u6d3b\u52d5\u306b\u3064\u3044\u3066\u306f\u3001\u9662\u5916\u3067\u8cac\u4efb\u3092\u554f\u308f\u308c\u306a\u3044",precautions:"\u301c\u6a29\u307e\u3067\u8a18\u5165\u3059\u308b\u3053\u3068",answer:"\u514d\u8cac\u7279\u6a29",notices:""},{id:"9",part:"\u56fd\u4f1a\u306e\u5730\u4f4d\u3068\u69cb\u6210",question:"\u65e5\u672c\u56fd\u61b2\u6cd5\u3067\u306f\u3001\u56fd\u4f1a\u304c\u552f\u4e00\u306e\u7acb\u6cd5\u6a5f\u95a2\u3067\u3042\u308b\u3053\u3068\u306e\u4f8b\u5916\u3068\u3057\u3066\u3001\u4e21\u8b70\u54e1\u3084\u6700\u9ad8\u88c1\u5224\u6240\u306b\u898f\u5247\u5236\u5b9a\u6a29\u3092\u8a8d\u3081\u3066\u3044\u308b\u3002\u305d\u306e\u6a29\u5229\u306f\u4f55\u304b",precautions:"\u301c\u6a29\u307e\u3067\u8a18\u5165\u3059\u308b\u3053\u3068",answer:"\u898f\u5247\u6c7a\u5b9a\u6a29",notices:""},{id:"10",part:"\u56fd\u4f1a\u306e\u6a29\u9650",question:"\u4e21\u8b70\u54e1\u306b\u8a8d\u3081\u3089\u308c\u305f\u6a29\u9650\u3068\u3057\u3066\u306f\u3001\u305d\u308c\u305e\u308c\u72ec\u81ea\u306b\u6a29\u5229\u304c\u3042\u308b\u3002\u305d\u306e\u4ee3\u8868\u7684\u306a\u6a29\u5229\u3092\u4e8c\u3064\u7b54\u3048\u3088",precautions:"\u301c\u6a29\u307e\u3067\u8a18\u5165\u3059\u308b\u3053\u3068",answer:"\u8b70\u54e1\u61f2\u7f70\u6a29\u3001\u56fd\u653f\u8abf\u67fb\u6a29",notices:""},{id:"11",part:"\u56fd\u4f1a\u306e\u6a29\u9650",question:"\u8846\u8b70\u9662\u7279\u6709\u306e\u6a29\u9650\u3068\u3057\u3066\u306f(       )\u6a29\u304c\u3042\u308b",precautions:"\u301c\u6a29\u307e\u3067\u8a18\u5165\u3059\u308b\u3053\u3068",answer:"\u5185\u95a3\u4e0d\u4fe1\u4efb\u6c7a\u8b70\u6a29",notices:""},{id:"12",part:"\u56fd\u4f1a\u306e\u6a29\u9650",question:"\u88c1\u5224\u5b98\u304c\u8077\u52d9\u4e0a\u306e\u7fa9\u52d9\u306b\u9055\u53cd\u3057\u305f\u5834\u5408\u306b\u304a\u3044\u3066\u884c\u308f\u308c\u308b\u88c1\u5224\u304c\u3042\u308b\u3002\u305d\u308c\u306f\u4f55\u304b",precautions:"\u301c\u88c1\u5224\u307e\u3067\u8a18\u5165\u3059\u308b\u3053\u3068",answer:"\u5f3e\u52be\u88c1\u5224",notices:""},{id:"13",part:"\u56fd\u4f1a\u306e\u904b\u55b6",question:"\u6bce\u5e74\u4e00\u6708\u306b\u53ec\u96c6\u3055\u308c\u308b\u56fd\u4f1a\u306f\u4f55\u304b\uff1f",precautions:"",answer:"\u5e38\u4f1a",notices:"\u4e00\u5e74\u306b\u4e00\u56de\u884c\u308f\u308c\u3066\u3044\u308b"},{id:"14",part:"\u56fd\u4f1a\u306e\u904b\u55b6",question:"\u81e8\u6642\u4f1a\u306f\u3001\u3044\u305a\u308c\u304b\u306e\u8b70\u54e1\u306e\u7dcf\u8b70\u54e1\u306e\u4f55\u5206\u306e\uff11\u4ee5\u4e0a\u306e\u8981\u6c42\u304c\u3042\u308c\u3070\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u304b",precautions:"\u4f55\u5206\u306e\uff11\u307e\u3067\u66f8\u304f\u3053\u3068",answer:"4\u5206\u306e\uff11\u4ee5\u4e0a",notices:""},{id:"15",part:"\u56fd\u4f1a\u306e\u904b\u55b6",question:"\u56fd\u653f\u306b\u95a2\u3059\u308b\u8af8\u554f\u984c\u3092\u7a76\u660e\u3059\u308b\u70ba\u3001\u4e21\u8b70\u54e1\u306b\u8a8d\u3081\u3089\u308c\u305f\u6a29\u9650",precautions:"\u301c\u6a29\u307e\u3067\u8a18\u5165\u3059\u308b\u3053\u3068",answer:"\u56fd\u653f\u8abf\u67fb\u6a29",notices:""},{id:"16",part:"\u56fd\u4f1a\u306e\u904b\u55b6",question:"\u7591\u4f3c\u306e\u80fd\u7387\u7684\u904b\u55b6\u306e\u305f\u3081\u3001\u672c\u4f1a\u8b70\u3092\u958b\u304f\u524d\u306b\u8b70\u6848\u3092\u5be9\u8b70\u3059\u308b\u6a5f\u95a2",precautions:"",answer:"\u59d4\u54e1\u4f1a",notices:""},{id:"17",part:"\u56fd\u4f1a\u306e\u904b\u55b6",question:"\u4e21\u8b70\u9662\u306e\u8b70\u6c7a\u304c\u4e00\u81f4\u3057\u306a\u3044\u5834\u5408\u306b\u958b\u304f\u4f1a\u8b70",precautions:"",answer:"\u4e21\u9662\u5354\u8b70\u4f1a",notices:""},{id:"18",part:"\u56fd\u4f1a\u306e\u904b\u55b6",question:"\u56fd\u4f1a\u5be9\u8b70\u6d3b\u6027\u5316\u6cd5\u306b\u57fa\u3065\u3044\u3066\u5c0e\u5165\u3055\u308c\u305f\u515a\u9996\u8a0e\u8ad6\u306e\u5225\u540d",precautions:"",answer:"\u30af\u30a8\u30b9\u30c1\u30e7\u30f3\u30fb\u30bf\u30a4\u30e0",notices:""},{id:"19",part:"\u5185\u95a3\u306e\u6a5f\u69cb\u3068\u884c\u653f",question:"\u65e5\u672c\u56fd\u61b2\u6cd5\u7b2c\u516d\u5341\u4e94\u6761\u3067\u3001\u5185\u95a3\u306b\u5c5e\u3059\u308b\u3068\u3055\u308c\u308b\u6a29\u9650",precautions:"\u301c\u6a29\u307e\u3067\u8a18\u5165\u3059\u308b\u3053\u3068",answer:"\u884c\u653f\u6a29",notices:""},{id:"20",part:"\u5185\u95a3\u306e\u6a5f\u69cb\u3068\u884c\u653f",question:"\u8ecd\u56fd\u4e3b\u7fa9\u7684\u306a\u653f\u6cbb\u3092\u9632\u6b62\u3059\u308b\u305f\u3081\u306b\u898f\u5b9a\u3055\u308c\u3066\u3044\u308b\u3001\u56fd\u52d9\u5927\u81e3\u306e\u8981\u4ef6",precautions:"",answer:"\u6587\u6c11",notices:""},{id:"21",part:"\u5185\u95a3\u306e\u6a5f\u69cb\u3068\u884c\u653f",question:"\u5185\u95a3\u4e0d\u4fe1\u4efb\u6c7a\u8b70\u6848\u304c\u53ef\u6c7a\u3055\u308c\u3001\u8846\u8b70\u9662\u3092\u89e3\u6563\u3057\u306a\u304b\u3063\u305f\u5834\u5408\u3001\u5185\u95a3\u304c\u3057\u306a\u3051\u308c\u3070\u306a\u3044\u3053\u3068",precautions:"",answer:"\u7dcf\u8f9e\u8077",notices:""},{id:"22",part:"\u5185\u95a3\u306e\u6a5f\u69cb\u3068\u884c\u653f",question:"\u5185\u95a3\u7dcf\u7406\u5927\u5b57\u304c\u4e3b\u5bb0\u3059\u308b\u3001\u56fd\u52d9\u5927\u81e3\u5168\u4f53\u306e\u4f1a\u8b70",precautions:"",answer:"\u95a3\u8b70",notices:""},{id:"23",part:"\u5185\u95a3\u306e\u6a5f\u69cb\u3068\u884c\u653f",question:"\u653f\u52d9\u6b21\u5b98\u3092\u5ec3\u6b62\u3057\u3001\u65b0\u305f\u306b\u5c0e\u5165\u3055\u308c\u305f\u5f79\u8077",precautions:"",answer:"\u526f\u5927\u81e3\u30fb\u5927\u81e3\u653f\u52d9\u5b98",notices:""},{id:"24",part:"\u5185\u95a3\u306e\u6a5f\u69cb\u3068\u884c\u653f",question:"\u516c\u6b63\u53d6\u5f15\u59d4\u54e1\u4f1a\u306f\u884c\u653f\u7d44\u7e54\u4e0a\u3001\u3069\u3053\u306e\u5916\u5c40\u304b\uff1f",precautions:"",answer:"\u5185\u95a3\u5e9c",notices:""},{id:"25",part:"\u5185\u95a3\u306e\u6a5f\u69cb\u3068\u884c\u653f",question:"\u5185\u95a3\u304b\u3089\u3042\u308b\u7a0b\u5ea6\u72ec\u7acb\u3057\u3066\u6d3b\u52d5\u3057\u3001\u6e96\u53f8\u6cd5\u7684\r\u30fb\u6e96\u7acb\u6cd5\u7684\u4f5c\u7528\u3092\u6301\u3064\u884c\u653f\u6a5f\u95a2",precautions:"",answer:"\u884c\u653f\u59d4\u54e1\u4f1a",notices:""},{id:"26",part:"\u5185\u95a3\u306e\u6a5f\u69cb\u3068\u884c\u653f",question:"\u30d3\u30e5\u30fc\u30ed\u30af\u30e9\u30b7\u30fc\u3068\u3082\u3044\u308f\u308c\u308b\u3001\u5927\u898f\u6a21\u306a\u7d44\u7e54\u306b\u5171\u901a\u3059\u308b\u7ba1\u7406\u4f53\u5236",precautions:"",answer:"\u5b98\u50da\u5236",notices:""},{id:"27",part:"\u5185\u95a3\u306e\u6a5f\u69cb\u3068\u884c\u653f",question:"\u516c\u52d9\u54e1\u304c\u65e9\u671f\u9000\u8077\u3057\u3066\u7279\u6b8a\u6cd5\u4eba\u3084\u6c11\u9593\u4f01\u696d\u306a\u3069\u306b\u518d\u5c31\u8077\u3059\u308b\u3053\u3068",precautions:"",answer:"\u5929\u4e0b\u308a",notices:""},{id:"28",part:"\u5185\u95a3\u306e\u6a5f\u69cb\u3068\u884c\u653f",question:"1993\u5e74\u306b\u6210\u7acb\u3057\u305f\u3001\u6c11\u9593\u4f01\u696d\u306b\u5bfe\u3059\u308b\u8a31\u8a8d\u53ef\u3084\u884c\u653f\u6307\u5c0e\u306b\u95a2\u3057\u3066\u898f\u5b9a\u3057\u3066\u3044\u308b\u6cd5\u5f8b",precautions:"\u301c\u6cd5\u307e\u3067\u8a18\u5165",answer:"\u884c\u653f\u624b\u7d9a\u6cd5",notices:""},{id:"29",part:"\u5185\u95a3\u306e\u6a5f\u69cb\u3068\u884c\u653f",question:"\u4e00\u90e8\u306e\u5730\u65b9\u516c\u5171\u56e3\u4f53\u3067\u5c0e\u5165\u3055\u308c\u3066\u3044\u308b\u3001\u4f4f\u6c11\u306e\u82e6\u60c5\u3092\u53d7\u3051\u3066\u884c\u653f\u6a5f\u95a2\u306e\u6d3b\u52d5\u3092\u8abf\u67fb\u30fb\u5831\u544a\u3059\u308b\u5236\u5ea6",precautions:"",answer:"\u30aa\u30f3\u30d6\u30ba\u30de\u30f3",notices:""},{id:"30",part:"\u6c5f\u6238\u5e55\u5e9c\u306e\u6210\u7acb",question:"\u7e54\u7530\u4fe1\u9577\u3068\u540c\u76df\u3057\u3001\u6771\u6d77\u5730\u65b9\u306b\u52e2\u529b\u3092\u3075\u308b\u3063\u305f(         )",precautions:"",answer:"\u5fb3\u5ddd\u5bb6\u5eb7",notices:""},{id:"31",part:"\u6c5f\u6238\u5e55\u5e9c\u306e\u6210\u7acb",question:"\u4e94\u5949\u884c\u306e\u4e00\u4eba\u3067\u3001\u8c4a\u81e3\u653f\u6a29\u3092\u5b58\u7d9a\u3055\u305b\u3088\u3046\u3068\u3059\u308b(          )",precautions:"",answer:"\u77f3\u7530\u4e09\u6210",notices:"\u5bb6\u5eb7\u3068\u306e\u5bfe\u7acb\u304c\u8868\u9762\u5316\u3057\u305f"},{id:"32",part:"\u6c5f\u6238\u5e55\u5e9c\u306e\u6210\u7acb",question:"1600\u5e74\u3001(   )\u306f\u4e94\u5927\u8001\u306e\u4e00\u4eba(           )\u3092\u76df\u4e3b\u306b\u3057\u3066\u5175\u3092\u6319\u3052\u305f",precautions:"",answer:"\u6bdb\u5229\u8f1d\u5143",notices:""},{id:"33",part:"\u6c5f\u6238\u5e55\u5e9c\u306e\u6210\u7acb",question:"\u305d\u308c\u306b\u5bfe\u3059\u308b\u306e\u306f\u5bb6\u5eb7\u3068\u5f7c\u306b\u5f93\u3046(          )\u3068( \u3000\u3000\u3000)\u3089\u306e\u8af8\u5927\u540d\u3067\u3042\u308b",precautions:"\u301c\u3068\u301c\u3068\u8a18\u5165",answer:"\u798f\u5cf6\u6b63\u5247\u3068\u9ed2\u7530\u9577\u653f",notices:""},{id:"34",part:"\u6c5f\u6238\u5e55\u5e9c\u306e\u6210\u7acb",question:"\u3053\u308c\u306b\u3088\u308a\u3001\u4e21\u8005\u306f\u6fc0\u7a81\u3057\u305f",precautions:"\u301c\u306e\u6226\u3044\u3068\u307e\u3067\u8a18\u5165\u3059\u308b\u3053\u3068",answer:"\u95a2\u30f6\u539f\u306e\u6226\u3044",notices:"\u5929\u4e0b\u5206\u3051\u76ee\u306e\u6226\u3044\u3068\u8a00\u308f\u308c\u3066\u3044\u305f"},{id:"35",part:"\u6c5f\u6238\u5e55\u5e9c\u306e\u6210\u7acb",question:"\u3053\u306e\u6226\u3044\u306b\u52dd\u5229\u3057\u305f\u5bb6\u5eb7\u306f\u3001\u897f\u8ecd\u306e\u8af8\u5927\u540d\u3092\u51e6\u5206\u3057\u30011608\u5e74\u306b(             )\u306b\u5e55\u5e9c\u3092\u958b\u3044\u305f",precautions:"",answer:"\u6c5f\u6238",notices:"\u5168\u5927\u540d\u306b\u5bfe\u3059\u308b\u6307\u63ee\u6a29\u306e\u6b63\u5f53\u6027\u3092\u5f97\u308b\u305f\u3081\u5f81\u5937\u5927\u5c06\u8ecd\u306e\u5ba3\u4e0b\u3092\u53d7\u3051\u305f"},{id:"36",part:"\u6c5f\u6238\u5e55\u5e9c\u306e\u6210\u7acb",question:"\u3057\u304b\u3057\u3001\u5bb6\u5eb7\u306b\u5f93\u308f\u306a\u3044\u79c0\u5409\u306e\u5b50(      )\u304c\u4ee5\u524d\u5927\u5742\u57ce\u306b\u304a\u308a\u3001\u540d\u76ee\u7684\u306b\u79c0\u5409\u4ee5\u6765\u306e\u5730\u4f4d\u3092\u7d99\u627f\u3057\u3066\u3044\u305f",precautions:"",answer:"\u8c4a\u81e3\u79c0\u983c",notices:""},{id:"37",part:"\u6c5f\u6238\u5e55\u5e9c\u306e\u6210\u7acb",question:"\u307f\u305a\u304b\u3089\u5c06\u8ecd\u8077\u3092\u8f9e\u3057\u3066\u5b50\u306e(      )\u306b\u5c06\u8ecd\u5ba3\u4e0b\u3092\u53d7\u3051\u3055\u305b\u305f\u3002",precautions:"",answer:"\u5fb3\u5ddd\u79c0\u5fe0",notices:""},{id:"38",part:"\u6c5f\u6238\u5e55\u5e9c\u306e\u6210\u7acb",question:"\u524d\u5c06\u8ecd\u3067\u3042\u308b(       )\u3068\u3057\u3066\u5e55\u5e9c\u306e\u5b9f\u6a29\u3092\u63e1\u308a\u7d9a\u3051\u305f",precautions:"",answer:"\u5927\u5fa1\u6240",notices:""},{id:"39",part:"\u5e55\u85e9\u4f53\u5236",question:"\u8c4a\u81e3\u6c0f\u304c\u5efa\u7acb\u3057\u305f\u4eac\u90fd(       )\u306e\u9418\u9298\u3092\u53e3\u5b9f\u306b\u3001\u8c4a\u81e3\u65b9\u306b\u6226\u3044\u3092\u3057\u304b\u3051\u3001\u653b\u3081\u6ec5\u307c\u3057\u305f\u3002",precautions:"",answer:"\u65b9\u5e83\u5bfa",notices:""},{id:"40",part:"\u5e55\u85e9\u4f53\u5236",question:"\u5e55\u5e9c\u306f\u5927\u5742\u306e\u5f79\u76f4\u5f8c\u306b\u3001\u5927\u540d\u306e\u5c45\u57ce\u3092\u4e00\u3064\u306b\u9650\u308b\u3068\u3057\u3066\u3001(       )\u3092\u767a\u4ee4\u3057\u305f",precautions:"",answer:"\u4e00\u56fd\u4e00\u57ce\u4ee4",notices:""},{id:"41",part:"\u5e55\u85e9\u4f53\u5236",question:"\u3055\u3089\u306b\u3001(      )\u3092\u5236\u5b9a\u3057\u3066\u5927\u540d\u3092\u53b3\u3057\u304f\u7d71\u5236\u3057\u305f\u3002",precautions:"",answer:"\u6b66\u5bb6\u8af8\u6cd5\u5ea6",notices:""},{id:"42",part:"\u5e55\u85e9\u4f53\u5236",question:"1623\u5e74\u3001\u79c0\u5fe0\u306f\u5c06\u8ecd\u8077\u3092(      )\u306b\u3086\u305a\u3063\u305f",precautions:"",answer:"\u5fb3\u5ddd\u5bb6\u5149",notices:""},{id:"43",part:"\u5e55\u85e9\u4f53\u5236",question:"\u5bb6\u5149\u306f1635\u5e74\u3001\u65b0\u305f\u306a\u6b66\u5bb6\u8af8\u6cd5\u5ea6(     )\u3092\u767a\u5e03\u3057\u305f",precautions:"",answer:"\u5bdb\u6c38\u4ee4",notices:"\u8af8\u5927\u540d\u306b\u6cd5\u5ea6\u306e\u9075\u5b88\u3092\u53b3\u547d\u3057\u305f\u3002"},{id:"44",part:"\u5e55\u85e9\u4f53\u5236",question:"\u5927\u540d\u306b\u306f\u56fd\u5143\u3068\u6c5f\u6238\u3092\u4e00\u5e74\u4ea4\u4ee3\u3067\u5f80\u5fa9\u3059\u308b(         )\u3092\u7fa9\u52d9\u4ed8\u3051",precautions:"",answer:"\u53c2\u52e4\u4ea4\u4ee3",notices:"\u5927\u540d\u306e\u59bb\u5b50\u306f\u6c5f\u6238\u306b\u4f4f\u3080\u3053\u3068\u3092\u5f37\u5236\u3055\u308c\u305f\u3002"},{id:"45",part:"\u5e55\u5e9c\u3068\u85e9\u306e\u6a5f\u69cb",question:"\u5e55\u5e9c\u306e\u8ca1\u653f\u53ce\u5165\u306f\u3001400\u4e07\u77f3\u306b\u3082\u53ca\u3076(     )\u304b\u3089\u4e0a\u304c\u308b",precautions:"",answer:"\u76f4\u8f44\u9818",notices:""},{id:"46",part:"\u5e55\u5e9c\u3068\u85e9\u306e\u6a5f\u69cb",question:"\u5e55\u5e9c\u306e\u8ecd\u4e8b\u529b\u306f\u5c06\u8ecd\u76f4\u5c5e\u306e\u5bb6\u81e3\u56e3\u3067\u3042\u308b\u65d7\u672c\u30fb(    )\u306e\u4ed6\u306b\u8af8\u5927\u540d\u306e\u8ca0\u62c5\u3059\u308b\u8ecd\u5f79\u3067\u69cb\u6210\u3055\u308c\u3001\u5727\u5012\u7684\u306a\u529b\u3092\u4fdd\u6301\u3057\u3066\u3044\u305f\u3002",precautions:"",answer:"\u5fa1\u5bb6\u4eba",notices:""},{id:"47",part:"\u5e55\u5e9c\u3068\u85e9\u306e\u6a5f\u69cb",question:"\u5e55\u5e9c\u306e\u8077\u5236\u306f\uff13\u4ee3\u5c06\u8ecd\u306e\u9803\u307e\u3067\u306b\u6574\u5099\u3055\u308c\u3001\u306f\u3058\u3081(     )\u3068\u547c\u3070\u308c\u305f",precautions:"",answer:"\u5e74\u5bc4",notices:""},{id:"48",part:"\u5e55\u5e9c\u3068\u85e9\u306e\u6a5f\u69cb",question:"\u5e55\u5e9c\u306e\u4e2d\u67a2\u3067\u3042\u308b(    )\u3068\u547c\u3070\u308c\u653f\u52d9\u3092\u7d71\u8f44\u3059\u308b\u3088\u3046\u306b\u306a\u3063\u305f",precautions:"",answer:"\u8001\u4e2d",notices:""},{id:"49",part:"\u5e55\u5e9c\u3068\u85e9\u306e\u6a5f\u69cb",question:"\u81e8\u6642\u306e\u6700\u9ad8\u8077\u3067\u3042\u308b(   \u3000)\u306f\u5c06\u8ecd\u4ee3\u308f\u308a\u3068\u306a\u3063\u305f",precautions:"",answer:"\u5927\u8001",notices:""},{id:"50",part:"\u5e55\u5e9c\u3068\u85e9\u306e\u6a5f\u69cb",question:"\u5927\u540d\u3092\u89b3\u5bdf\u3059\u308b(    )\u3001",precautions:"",answer:"\u5927\u76ee\u4ed8",notices:""},{id:"51",part:"\u5e55\u5e9c\u3068\u85e9\u306e\u6a5f\u69cb",question:"\u65d7\u672c\u3092\u89b3\u5bdf\u3059\u308b(     )\u306e\u4ed6\u306b",precautions:"",answer:"\u76ee\u4ed8",notices:""},{id:"52",part:"\u5e55\u5e9c\u3068\u85e9\u306e\u6a5f\u69cb",question:"\u5bfa\u793e\u5949\u884c\u3001\u753a\u5949\u884c\u3001(      )\u306e\u4e09\u5949\u884c\u304c\u7f6e\u304b\u308c\u305f",precautions:"",answer:"\u52d8\u5b9a\u5949\u884c",notices:""},{id:"53",part:"\u5e55\u5e9c\u3068\u85e9\u306e\u6a5f\u69cb",question:"\u5f79\u8077\u306b\u306f\u539f\u5247\u3068\u3057\u3066\u6570\u540d\u306e\u5927\u540d\u30fb\u65d7\u672c\u3089\u304c\u3064\u304d(    )\u3067\u653f\u52d9\u3092\u6271\u3063\u305f",precautions:"",answer:"\u6708\u756a\u4ea4\u4ee3",notices:""},{id:"54",part:"\u5e55\u5e9c\u3068\u85e9\u306e\u6a5f\u69cb",question:"\u7c21\u7565\u306a\u8a34\u8a1f\u306f\u305d\u306e\u5f79\u8077\u3067\u5c02\u6c7a\u3057\u305f\u304c\u3001\u5f79\u8077\u3092\u307e\u305f\u304c\u308b\u4e8b\u9805\u306a\u3069\u306f(     )\u3067\u8001\u4e2d\u30fb\u4e09\u5949\u884c\u304c\u5408\u8b70\u3057\u3066\u63a1\u6c7a\u3057\u305f",precautions:"",answer:"\u8a55\u5b9a\u6240",notices:""},{id:"55",part:"\u6c5f\u6238\u6642\u4ee3\u521d\u671f\u306e\u5916\u4ea4",question:"1600\u5e74\u3001\u30aa\u30e9\u30f3\u30c0\u8239(     )\u304c\u8c4a\u5f8c\u306b\u6f02\u7740\u3057\u305f\u3002",precautions:"",answer:"\u30ea\u30fc\u30d5\u30c7\u53f7",notices:""},{id:"56",part:"\u6c5f\u6238\u6642\u4ee3\u521d\u671f\u306e\u5916\u4ea4",question:"\u30aa\u30e9\u30f3\u30c0\u306e\u4e8c\u3064\u306e\u56fd\u304c\u53f0\u982d\u3057\u3001\u56fd\u5bb6\u306e\u4fdd\u8b77\u306e\u3082\u3068\u306b\u76f8\u6b21\u3044\u3067(     )\u3092\u8a2d\u7acb\u3057\u305f",precautions:"",answer:"\u6771\u30a4\u30f3\u30c9\u4f1a\u793e",notices:""},{id:"57",part:"\u6c5f\u6238\u6642\u4ee3\u521d\u671f\u306e\u5916\u4ea4",question:"\u5bb6\u5eb7\u306f\u30ea\u30fc\u30d5\u30c7\u53f7\u306e\u822a\u6d77\u58eb(       )\u3068",precautions:"",answer:"\u30e4\u30f3=\u30e8\u30fc\u30b9\u30c6\u30f3",notices:""},{id:"58",part:"\u6c5f\u6238\u6642\u4ee3\u521d\u671f\u306e\u5916\u4ea4",question:"\u6c34\u5148\u6848\u5185\u4eba\u306e(       )\u306f1613\u5e74\u306b\u5e55\u5e9c\u304b\u3089\u81ea\u7531\u8cbf\u6613\u306e\u8a31\u53ef\u3092\u53d7\u3051\u3001",precautions:"",answer:"\u30a6\u30a3\u30ea\u30a2\u30e0\uff1d\u30a2\u30c0\u30e0\u30b9",notices:"\u65e5\u672c\u540d\u306f\u300c\u4e09\u6d66\u6309\u91dd\u300d"},{id:"59",part:"\u6c5f\u6238\u6642\u4ee3\u521d\u671f\u306e\u5916\u4ea4",question:"\u305d\u308c\u305e\u308c\u80a5\u524d\u306e(        )\u306b\u5546\u9928\u3092\u958b\u3044\u305f",precautions:"",answer:"\u5e73\u6238",notices:""},{id:"60",part:"\u6c5f\u6238\u6642\u4ee3\u521d\u671f\u306e\u5916\u4ea4",question:"\u5bb6\u5eb7\u306f\u3001\u30b9\u30da\u30a4\u30f3\u9818\u306e\u30e1\u30ad\u30b7\u30b3\u3068\u306e\u901a\u5546\u3092\u6c42\u3081\u3001\u4eac\u90fd\u306e\u5546\u4eba(     )\u3092\u6d3e\u9063\u3057\u305f",precautions:"",answer:"\u7530\u4e2d\u52dd\u4ecb",notices:""},{id:"61",part:"\u6c5f\u6238\u6642\u4ee3\u521d\u671f\u306e\u5916\u4ea4",question:"\u307e\u305f\u3001\u4ed9\u53f0\u85e9\u4e3b\u4f0a\u9054\u653f\u5b97\u306f1613\u5e74\u5bb6\u81e3\u306e(    )\u3092\u30b9\u30da\u30a4\u30f3\u306b\u6d3e\u9063\u3057\u305f",precautions:"",answer:"\u652f\u5009\u5e38\u9577",notices:""},{id:"62",part:"\u6c5f\u6238\u6642\u4ee3\u521d\u671f\u306e\u5916\u4ea4",question:"\u5f53\u6642\u3001\u30dd\u30eb\u30c8\u30ac\u30eb\u5546\u4eba\u306f(    )\u3092\u6839\u62e0\u5730\u306b",precautions:"",answer:"\u30de\u30ab\u30aa",notices:""},{id:"63",part:"\u6c5f\u6238\u6642\u4ee3\u521d\u671f\u306e\u5916\u4ea4",question:"(  )\u7523\u306e\u751f\u6b7b\u3092\u9577\u5d0e\u306b\u904b\u3093\u3067\u5de8\u5229\u3092\u5f97\u3066\u3044\u305f\u304c",precautions:"",answer:"\u4e2d\u56fd",notices:""},{id:"64",part:"\u6c5f\u6238\u6642\u4ee3\u521d\u671f\u306e\u5916\u4ea4",question:"\u5e55\u5e9c\u306f1604\u5e74\u306b\u3001(     )\u5236\u5ea6\u3092\u3082\u3046\u3051\u3001",precautions:"",answer:"\u7cf8\u5272\u7b26",notices:""},{id:"65",part:"\u6c5f\u6238\u6642\u4ee3\u521d\u671f\u306e\u5916\u4ea4",question:"(     )\u4ef2\u9593\u3068\u547c\u3070\u308c\u308b\u7279\u5b9a\u306e\u5546\u4eba\u306b\u8f38\u5165\u751f\u6b7b\u3092\u4e00\u62ec\u8cfc\u5165\u3055\u305b\u3001\u30dd\u30eb\u30c8\u30ac\u30eb\u5546\u4eba\u3089\u306e\u5229\u76ca\u72ec\u5360\u3092\u6392\u9664\u3057\u6253\u6483\u3092\u4e0e\u3048\u305f",precautions:"",answer:"\u7cf8\u5272\u7b26",notices:""},{id:"66",part:"\u5929\u7687\u3068\u671d\u5ef7",question:"\u5fb3\u5ddd\u5bb6\u5eb7\u306f1611\u5e74\u3001(     )\u3092\u64c1\u7acb\u3057\u305f",precautions:"",answer:"\u5f8c\u6c34\u5c3e",notices:"\u5929\u7687\u306e\u8b72\u4f4d\u30fb\u5373\u4f4d\u307e\u3067\u6b66\u5bb6\u306e\u610f\u5411\u306b\u5f93\u308f\u305b\u308b\u307b\u3069\u306e\u6a29\u529b\u306e\u5f37\u3055\u3092\u793a\u3057\u305f\u3002"},{id:"67",part:"\u5929\u7687\u3068\u671d\u5ef7",question:"\u3055\u3089\u306b1615\u5e74\u3001(           )\u3092\u5236\u5b9a\u3057\u3066\u3001\u671d\u5ef7\u7d71\u5236\u306e\u57fa\u6e96\u3092\u660e\u793a\u3057\u305f",precautions:"",answer:"\u7981\u4e2d\u4e26\u516c\u5bb6\u8af8\u6cd5\u5ea6",notices:""},{id:"68",part:"\u5929\u7687\u3068\u671d\u5ef7",question:"\u5e55\u5e9c\u306f\u3001\u6442\u5bb6\u306b\u671d\u5ef7\u7d71\u5236\u306e\u4e3b\u5c0e\u6a29\u3092\u6301\u305f\u305b\u3001(         )\u3092\u901a\u3058\u3066\u64cd\u4f5c\u3057\u3088\u3046\u3068\u3057\u305f\u3002",precautions:"",answer:"\u6b66\u5bb6\u4f1d\u594f",notices:""},{id:"69",part:"\u5929\u7687\u3068\u671d\u5ef7",question:"\u307e\u305f1620\u5e74\u306b\u306f\u79c0\u5fe0\u306e\u5a18(     )\u3092",precautions:"",answer:"\u548c\u5b50",notices:""},{id:"70",part:"\u5929\u7687\u3068\u671d\u5ef7",question:"(      )\u306b\u5165\u5185\u3055\u305b\u305f",precautions:"",answer:"\u5f8c\u6c34\u5c3e\u5929\u7687",notices:""},{id:"71",part:"\u5929\u7687\u3068\u671d\u5ef7",question:"\u6570\u306f\u3054\u3068\u306b\u672c\u5c71\u30fb\u672c\u5bfa\u306e\u5730\u4f4d\u3092\u4fdd\u969c\u3057\u3066\u672b\u5bfa\u3092\u7d44\u7e54\u3055\u305b\u305f\u3002\u3053\u308c\u3092(       )\u3068\u3044\u3046",precautions:"",answer:"\u672c\u672b\u5236\u5ea6",notices:""},{id:"72",part:"\u5929\u7687\u3068\u671d\u5ef7",question:"1665\u5e74\u306b\u306f\u516c\u5bb6\u306e(       )\u3092\u672c\u6240\u3068\u3057\u3066\u7d71\u5236\u3055\u305b\u305f",precautions:"",answer:"\u571f\u5fa1\u9580\u5bb6",notices:""},{id:"73",part:"\u53f8\u6cd5\u6a29\u306e\u72ec\u7acb",question:"\u53f8\u6cd5\u306e\u5f79\u5272\u306f\u3001\u793e\u4f1a\u306b\u304a\u3051\u308b\u69d8\u3005\u306a\u4e89\u3044\u306b\u3064\u3044\u3066\u3001\u6cd5\u306b\u57fa\u3065\u3044\u3066(      )\u3092\u884c\u3044",precautions:"",answer:"\u88c1\u5224",notices:""},{id:"74",part:"\u53f8\u6cd5\u6a29\u306e\u72ec\u7acb",question:"\u56fd\u6c11\u306e(    )\u3068(     )\u3092\u4fdd\u8a3c\u3059\u308b\u3053\u3068\u3067\u3042\u308b",precautions:"",answer:"\u6a29\u5229\u3001\u81ea\u7531",notices:""},{id:"75",part:"\u53f8\u6cd5\u6a29\u306e\u72ec\u7acb",question:"\u3053\u306e\u3088\u3046\u306a\u56fd\u5bb6\u306e\u6a29\u9650\u3092(    )\u3068\u3044\u3046",precautions:"",answer:"\u53f8\u6cd5\u6a29",notices:""},{id:"76",part:"\u53f8\u6cd5\u6a29\u306e\u72ec\u7acb",question:"\u53f8\u6cd5\u6a29\u306f\u88c1\u5224\u6240\u306b\u5c5e\u3059\u308b\u3068\u3057\u3066\u3001(         )\u3092\u78ba\u7acb\u3057\u3066\u3044\u308b\u3002",precautions:"",answer:"\u53f8\u6cd5\u6a29\u306e\u72ec\u7acb",notices:""},{id:"77",part:"\u53f8\u6cd5\u6a29\u306e\u72ec\u7acb",question:"\u305d\u306e\u305f\u3081\u3001\u6700\u9ad8\u88c1\u5224\u6240\u306b\u306f\u8a34\u8a1f\u306b\u95a2\u3059\u308b\u624b\u7d9a\u304d\u306a\u3069\u306e(     )\u304c\u8a8d\u3081\u3089\u308c\u3066\u3044\u308b",precautions:"",answer:"\u898f\u5247\u6c7a\u5b9a\u6a29",notices:""},{id:"78",part:"\u53f8\u6cd5\u6a29\u306e\u72ec\u7acb",question:"\u660e\u6cbb\u61b2\u6cd5\u4e0b\u306e1891\u5e74\u3001\u6ecb\u8cc0\u770c\u306e\u5927\u6d25\u3067\u5de1\u67fb\u304c\u30ed\u30b7\u30a2\u7687\u592a\u5b50\u3092\u8ca0\u50b7\u3055\u305b\u305f\u4e8b\u4ef6\u3092\u306a\u3093\u3068\u3044\u3046\u304b",precautions:"",answer:"\u5927\u6d25\u4e8b\u4ef6",notices:""},{id:"79",part:"\u53f8\u6cd5\u6a29\u306e\u72ec\u7acb",question:"\u3053\u306e\u4e8b\u4ef6\u3067\u306f\u3001\u653f\u5e9c\u304c\u7687\u5ba4\u306b\u5bfe\u3059\u308b\u7f6a\u3068\u307f\u306a\u3057\u3066\u88ab\u544a\u4eba\u306b\u3069\u3046\u3059\u308b\u3088\u3046\u88c1\u5224\u6240\u306b\u8feb\u3063\u305f\u304b",precautions:"",answer:"\u6b7b\u5211\u3092\u79d1\u3059\u3088\u3046",notices:""},{id:"80",part:"\u53f8\u6cd5\u6a29\u306e\u72ec\u7acb",question:"\u5927\u5be9\u9662\u9577\u306e(        )\u306f\u3053\u308c\u306b\u53cd\u5bfe\u3057\u3066\u3001\u62c5\u5f53\u306e\u88c1\u5224\u5b98\u3092\u7763\u52b1\u3057\u3066\u3001\u7f6a\u5211\u6cd5\u5b9a\u4e3b\u7fa9\u306b\u57fa\u3065\u304f\u88c1\u5224\u3092\u884c\u308f\u305b\u305f",precautions:"",answer:"\u5150\u5cf6\u60df\u8b19",notices:""},{id:"81",part:"\u53f8\u6cd5\u6a29\u306e\u72ec\u7acb",question:"\u3053\u306e\u51fa\u6765\u4e8b\u306f(         )\u304b\u3089(        )\u3092\u5b88\u3063\u305f\u4e8b\u4f8b\u3068\u8a00\u308f\u308c\u3066\u3044\u308b",precautions:"",answer:"\u653f\u5e9c\u306e\u4e0d\u5f53\u306a\u5727\u529b\u304b\u3089\u53f8\u6cd5\u6a29\u306e\u72ec\u7acb",notices:""},{id:"82",part:"\u53f8\u6cd5\u6a29\u306e\u72ec\u7acb",question:"\u53f8\u6cd5\u6a29\u306e\u884c\u4f7f\u306b\u3064\u3044\u3066\u306f\u300c\u3000\u3000\u3000\u3000\u300d\u3068\u306e\u898f\u5b9a\u3092\u8a2d\u3051",precautions:"",answer:"\u3059\u3079\u3066\u88c1\u5224\u5b98\u306f\u3001\u305d\u306e\u826f\u5fc3\u306b\u5f93\u3072\u72ec\u7acb\u3057\u3066\u305d\u306e\u8077\u6a29\u3092\u884c\u3072\u3001\u3053\u306e\u61b2\u6cd5\u53ca\u3073\u6cd5\u5f8b\u306b\u306e\u307f\u62d8\u675f\u3055\u308c\u308b",notices:""},{id:"83",part:"\u53f8\u6cd5\u6a29\u306e\u72ec\u7acb",question:"(         )\u3092\u4fdd\u8a3c\u3057\u3066\u3044\u308b",precautions:"",answer:"\u88c1\u5224\u5b98\u306e\u8077\u6a29\u306e\u72ec\u7acb",notices:""},{id:"84",part:"\u53f8\u6cd5\u6a29\u306e\u72ec\u7acb",question:"\u307e\u305f\u3001(       )\u3068\u898f\u5b9a\u3057\u3066\u304a\u308a\u88c1\u5224\u5b98\u306f\u3001\u5fc3\u8eab\u306e\u6545\u969c\u306e\u305f\u3081\u306b\u8077\u52d9\u3092\u884c\u3046\u3053\u3068\u304c\u3067\u304d\u306a\u3044\u5834\u5408\u3084",precautions:"",answer:"\u88c1\u5224\u5b98\u306e\u8eab\u5206\u4fdd\u969c",notices:""},{id:"85",part:"\u53f8\u6cd5\u6a29\u306e\u72ec\u7acb",question:"\u56fd\u4f1a\u306b\u8a2d\u3051\u3089\u308c\u308b(       )\u306e\u88c1\u5224\u306b\u3088\u308b\u5834\u5408\u3092\u9664\u3044\u3066\u7f77\u514d\u3055\u308c\u305a\u3001",precautions:"",answer:"\u5f3e\u52be\u88c1\u5224\u6240",notices:""},{id:"86",part:"\u53f8\u6cd5\u6a29\u306e\u72ec\u7acb",question:"\u884c\u653f\u6a5f\u95a2\u304c(               )\u306f\u3067\u304d\u306a\u3044",precautions:"",answer:"\u88c1\u5224\u5b98\u3092\u61f2\u6212\u51e6\u5206\u3059\u308b\u3053\u3068",notices:""},{id:"87",part:"\u88c1\u5224\u5236\u5ea6",question:"\u88c1\u5224\u6240\u306f\u3001(     )\u3068",precautions:"",answer:"\u6700\u9ad8\u88c1\u5224\u6240",notices:""},{id:"88",part:"\u88c1\u5224\u5236\u5ea6",question:"\u305d\u306e\u4ed6\u306e(        )\u306b\u3088\u3063\u3066\u69cb\u6210\u3055\u308c\u3066\u3044\u308b\u3002",precautions:"",answer:"\u4e0b\u7d1a\u88c1\u5224\u6240",notices:""},{id:"89",part:"\u88c1\u5224\u5236\u5ea6",question:"\u53f8\u6cd5\u6a29\u306e\u72ec\u7acb\u3092\u56f3\u308b\u305f\u3081\u3001(    )\u306e\u8a2d\u7f6e\u306f\u7981\u6b62\u3055\u308c\u3066\u3044\u308b",precautions:"",answer:"\u7279\u5225\u88c1\u5224\u6240",notices:""},{id:"90",part:"\u88c1\u5224\u5236\u5ea6",question:"\u88c1\u5224\u306f(     )\u3092\u53d6\u3063\u3066\u3044\u308b",precautions:"",answer:"\u4e09\u5be9\u5236",notices:""},{id:"91",part:"\u88c1\u5224\u5236\u5ea6",question:"\u5224\u6c7a\u306b\u4e0d\u670d\u304c\u3042\u308c\u3070\u3001\u4e0a\u7d1a\u306e\u88c1\u5224\u6240\u306b\u88c1\u5224\u306e\u3084\u308a\u76f4\u3057\u3092\u6c42\u3081\u308b\u3053\u3068(      )\u304c\u3067\u304d\u308b",precautions:"",answer:"\u4e0a\u8a34",notices:""},{id:"92",part:"\u88c1\u5224\u5236\u5ea6",question:"\u6700\u9ad8\u88c1\u5224\u6240\u306e\u88c1\u5224\u5b98\u306b\u306f\u3001\u8846\u8b70\u9662\u8b70\u54e1\u7dcf\u9078\u6319\u306e\u969b\u306b\u884c\u308f\u308c\u308b(      )\u306e\u5236\u5ea6\u3082\u3042\u308b",precautions:"",answer:"\u56fd\u6c11\u5be9\u67fb",notices:""},{id:"93",part:"\u88c1\u5224\u5236\u5ea6",question:"\u88c1\u5224\u6240\u306f\u539f\u5247\u516c\u958b\u3067\u306f\u3042\u308b\u304c\u3001\u3069\u3046\u3044\u3046\u5834\u5408\u306b\u306e\u307f\u975e\u516c\u958b\u306b\u306a\u308b\u304b",precautions:"",answer:"\u5bfe\u5be9\u306b\u304a\u3044\u3066\u3001\u88c1\u5224\u5b98\u306e\u5168\u54e1\u4e00\u81f4\u3067\u516c\u5e8f\u826f\u4fd7\u3092\u5bb3\u3059\u308b\u6050\u308c\u304c\u3042\u308b\u3068\u5224\u65ad\u3057\u305f\u5834\u5408",notices:""},{id:"94",part:"\u6cd5\u66f9\u4e09\u8005\u306e\u5f79\u5272\u3068\u88c1\u5224\u306e\u7a2e\u985e",question:"\u88c1\u5224\u306b\u306f(      )\u3068(      )\u304c\u3042\u308b",precautions:"",answer:"\u5211\u4e8b\u88c1\u5224\u3001\u6c11\u4e8b\u88c1\u5224",notices:""},{id:"95",part:"\u6cd5\u66f9\u4e09\u8005\u306e\u5f79\u5272\u3068\u88c1\u5224\u306e\u7a2e\u985e",question:"\u88c1\u5224\u5b98\u30fb\u5f01\u8b77\u58eb\u30fb\u691c\u5bdf\u5b98\u3092(     )\u3068\u3044\u3046",precautions:"",answer:"\u6cd5\u66f9\u4e09\u8005",notices:""},{id:"96",part:"\u6cd5\u66f9\u4e09\u8005\u306e\u5f79\u5272\u3068\u88c1\u5224\u306e\u7a2e\u985e",question:"\u5211\u7f70\u306b\u306f\u3001\u72af\u7f6a\u3092\u4e88\u9632\u3059\u308b\u3068\u3044\u3046\u52b9\u679c\u3084\u3001\u53d7\u5211\u8005\u306b(     )\u3092\u6301\u305f\u305b",precautions:"",answer:"\u8d16\u7f6a\u306e\u610f\u8b58",notices:""},{id:"97",part:"\u6cd5\u66f9\u4e09\u8005\u306e\u5f79\u5272\u3068\u88c1\u5224\u306e\u7a2e\u985e",question:"\u5211\u7f70\u306e\u7a2e\u985e\u306b\u3064\u3044\u3066\u306f\u3001\u5211\u6cd5\u3067\u306f(     )\u3068\u3057\u3001",precautions:"",answer:"\u6b7b\u5211\u30fb\u61f2\u5f79\u30fb\u7981\u932e\u30fb\u7f70\u91d1\u30fb\u52fe\u7559\u30fb\u79d1\u6599",notices:""},{id:"98",part:"\u6cd5\u66f9\u4e09\u8005\u306e\u5f79\u5272\u3068\u88c1\u5224\u306e\u7a2e\u985e",question:"(     )\u304c\u4ed8\u52a0\u3055\u308c\u308b\u5834\u5408\u3082\u3042\u308b",precautions:"",answer:"\u6ca1\u53ce",notices:""},{id:"99",part:"\u6cd5\u66f9\u4e09\u8005\u306e\u5f79\u5272\u3068\u88c1\u5224\u306e\u7a2e\u985e",question:"(      )\u306f\u3001\u691c\u5bdf\u5b98\u3084\u5f01\u8b77\u58eb\u306e\u4e3b\u5f35\u3084\u7acb\u8a3c\u3092\u3082\u3068\u306b\u5224\u6c7a\u3092\u4e0b\u3059",precautions:"",answer:"\u88c1\u5224\u5b98",notices:""},{id:"100",part:"\u6cd5\u66f9\u4e09\u8005\u306e\u5f79\u5272\u3068\u88c1\u5224\u306e\u7a2e\u985e",question:"(       )\u306f\u3001\u5211\u4e8b\u88c1\u5224\u3067\u306f\u88ab\u544a\u4eba\u306e\u5f01\u8b77\u4eba\u3068\u306a\u308a\u3001",precautions:"",answer:"\u5f01\u8b77\u58eb",notices:""},{id:"101",part:"\u6cd5\u66f9\u4e09\u8005\u306e\u5f79\u5272\u3068\u88c1\u5224\u306e\u7a2e\u985e",question:"\u6c11\u4e8b\u88c1\u5224\u3067\u306f(      )(\u8a34\u3048\u305f\u5074)\u3084",precautions:"",answer:"\u539f\u544a",notices:""},{id:"102",part:"\u6cd5\u66f9\u4e09\u8005\u306e\u5f79\u5272\u3068\u88c1\u5224\u306e\u7a2e\u985e",question:"(     )(\u8a34\u3048\u3089\u308c\u305f\u5074)",precautions:"",answer:"\u88ab\u544a",notices:""},{id:"103",part:"\u6cd5\u66f9\u4e09\u8005\u306e\u5f79\u5272\u3068\u88c1\u5224\u306e\u7a2e\u985e",question:"(      )\u306f\u3001\u5211\u4e8b\u4e8b\u4ef6\u306e\u635c\u67fb\u306b\u57fa\u3065\u3044\u3066\u88ab\u7591\u8005\u3092\u8d77\u8a34\u3059\u308b\u304b\u3069\u3046\u304b\u3092\u6c7a\u3081\u308b",precautions:"\u8d77\u8a34\u5f8c\u306f\u539f\u544a\u3068\u3057\u3066\u88ab\u544a\u4eba\u306b\u5bfe\u3059\u308b\u9069\u6b63\u306a\u53b3\u7f70\u3092\u6c42\u3081\u308b",answer:"\u691c\u5bdf\u5b98",notices:""},{id:"104",part:"\u6cd5\u66f9\u4e09\u8005\u306e\u5f79\u5272\u3068\u88c1\u5224\u306e\u7a2e\u985e",question:"\u691c\u5bdf\u5b98\u306b\u3088\u308b\u4e0d\u8d77\u8a34\u306e\u6c7a\u5b9a\u306b\u95a2\u3057\u3066\u306f\u3001\u516c\u6b63\u3092\u671f\u3059\u308b\u305f\u3081\u306b(        )\u304c\u8a2d\u3051\u3089\u308c\u3066\u3044\u308b",precautions:"",answer:"\u691c\u5bdf\u5be9\u67fb\u4f1a",notices:""},{id:"105",part:"\u6cd5\u66f9\u4e09\u8005\u306e\u5f79\u5272\u3068\u88c1\u5224\u306e\u7a2e\u985e",question:"\u691c\u5bdf\u5be9\u67fb\u4f1a\u3067\u306f\u3069\u3046\u3044\u3063\u305f\u4eba\u304c\u96c6\u3081\u3089\u308c\u3001\u306a\u306b\u3092\u3059\u308b\u306e\u304b",precautions:"",answer:"20\u6b73\u4ee5\u4e0a\u306e\u6709\u6a29\u8005\u304b\u308911\u4eba\u304c\u5be9\u67fb\u3092\u884c\u3044\u3001\u8d77\u8a34\u3059\u3079\u304d\u304b\u3069\u3046\u304b\u8b70\u6c7a\u3059\u308b\u3002",notices:""},{id:"106",part:"\u6cd5\u66f9\u4e09\u8005\u306e\u5f79\u5272\u3068\u88c1\u5224\u306e\u7a2e\u985e",question:"\u307e\u305f\u3001\u305d\u306e\u5be9\u67fb\u4f1a\u306b\u304a\u3044\u306611\u4eba\u4e2d\u306e\u4f55\u4eba\u304c\u3069\u3046\u3057\u305f\u3089\u3001\u88ab\u7591\u8005\u306f\u5f37\u5236\u7684\u306b\u8d77\u8a34\u3055\u308c\u3061\u3083\u3046\u306e\u304b",precautions:"",answer:"2\u4eba\u304c\u8d77\u8a34\u3059\u3079\u304d\u3068\u306e\u8b70\u6c7a\u30922\u56de\u51fa\u3057\u305f\u5834\u5408",notices:""},{id:"107",part:"\u6cd5\u66f9\u4e09\u8005\u306e\u5f79\u5272\u3068\u88c1\u5224\u306e\u7a2e\u985e",question:"(     )\u306f\u3001\u8a3c\u62e0\u306e\u53d6\u308a\u8abf\u3079\u3084\u539f\u544a\u5074\u3068\u88ab\u544a\u4eba\u5074\u306e\u7acb\u8a3c\u304c\u884c\u308f\u308c\u305f\u306e\u3061",precautions:"",answer:"\u5211\u4e8b\u88c1\u5224",notices:""},{id:"108",part:"\u6cd5\u66f9\u4e09\u8005\u306e\u5f79\u5272\u3068\u88c1\u5224\u306e\u7a2e\u985e",question:"\u88ab\u544a\u4eba\u306e\u6709\u7f6a\u3084\u7121\u7f6a\u3092\u53d6\u308a\u6c7a\u3081\u3001\u6709\u7f6a\u3067\u3042\u308c\u3070(     )\u3082\u6c7a\u3081\u308b",precautions:"",answer:"\u91cf\u5211",notices:""},{id:"109",part:"\u6cd5\u66f9\u4e09\u8005\u306e\u5f79\u5272\u3068\u88c1\u5224\u306e\u7a2e\u985e",question:"\u88ab\u544a\u4eba\u306b\u306f(       )\u304c\u4fdd\u8a3c\u3055\u308c",precautions:"",answer:"\u5f01\u8b77\u4eba\u4f9d\u983c\u6a29",notices:""},{id:"110",part:"\u6cd5\u66f9\u4e09\u8005\u306e\u5f79\u5272\u3068\u88c1\u5224\u306e\u7a2e\u985e",question:"\u88c1\u5224\u306f(      )\u306b\u57fa\u3065\u304d",precautions:"",answer:"\u7f6a\u5211\u6cd5\u5b9a\u4e3b\u7fa9",notices:""},{id:"111",part:"\u6cd5\u66f9\u4e09\u8005\u306e\u5f79\u5272\u3068\u88c1\u5224\u306e\u7a2e\u985e",question:"(     )\u3092\u539f\u5247\u306b\u9032\u3081\u3089\u308c\u3066\u3044\u308b",precautions:"",answer:"\u7591\u308f\u3057\u304d\u306f\u88ab\u544a\u4eba\u306e\u5229\u76ca\u306b",notices:""},{id:"112",part:"\u6cd5\u66f9\u4e09\u8005\u306e\u5f79\u5272\u3068\u88c1\u5224\u306e\u7a2e\u985e",question:"20\u6b73\u672a\u6e80\u306e\u5c11\u5e74\u306e\u72af\u7f6a\u306b\u3064\u3044\u3066\u306f\u5c11\u5e74\u306e\u4fdd\u8b77\u3084\u66f4\u751f\u3068\u3044\u3046\u89b3\u70b9\u304b\u3089(    )\u306b\u3088\u3063\u3066\u624b\u7d9a\u304d\u304c\u5b9a\u3081\u3089\u308c\u3066\u3044\u308b",precautions:"",answer:"\u5c11\u5e74\u6cd5",notices:""},{id:"113",part:"\u6cd5\u66f9\u4e09\u8005\u306e\u5f79\u5272\u3068\u88c1\u5224\u306e\u7a2e\u985e",question:"2000\u5e74\u4ee5\u964d(     )\u3084(     )\u3078\u306e\u914d\u616e\u304b\u3089\u3001\u5c11\u5e74\u6cd5\u306f\u53b3\u7f70\u5316\u3055\u308c\u305f",precautions:"",answer:"\u72af\u7f6a\u88ab\u5bb3\u8005\u3001\u907a\u65cf\u611f\u60c5",notices:""},{id:"114",part:"\u6cd5\u66f9\u4e09\u8005\u306e\u5f79\u5272\u3068\u88c1\u5224\u306e\u7a2e\u985e",question:"\u73fe\u5728\u306e\u5211\u4e8b\u7f70\u306e\u5bfe\u8c61\u5e74\u9f62\u306f\u4f55\u6b73\u304b",precautions:"",answer:"14\u6b73\u4ee5\u4e0a",notices:""},{id:"115",part:"\u6cd5\u66f9\u4e09\u8005\u306e\u5f79\u5272\u3068\u88c1\u5224\u306e\u7a2e\u985e",question:"(     )\u3068\u306f\u3001\u4e3b\u306b\u8ca1\u7523\u3084\u8eab\u5206\u306b\u95a2\u3059\u308b\u6a29\u5229\u30fb\u7fa9\u52d9\u306b\u3064\u3044\u3066\u306e\u88c1\u5224\u3067\u3042\u308b",precautions:"",answer:"\u6c11\u4e8b\u88c1\u5224",notices:""},{id:"116",part:"\u6cd5\u66f9\u4e09\u8005\u306e\u5f79\u5272\u3068\u88c1\u5224\u306e\u7a2e\u985e",question:"\u3053\u306e\u88c1\u5224\u3067\u306f\u5f53\u4e8b\u8005\u304c(     )\u3092\u3059\u308b\u3053\u3068\u3067\u3001\u88c1\u5224\u304c\u7d42\u4e86\u3059\u308b\u5834\u5408\u3082\u3042\u308b",precautions:"",answer:"\u548c\u89e3",notices:""},{id:"117",part:"\u6cd5\u66f9\u4e09\u8005\u306e\u5f79\u5272\u3068\u88c1\u5224\u306e\u7a2e\u985e",question:"\u307e\u305f\u3001\u88c1\u5224\u3088\u308a\u3082\u624b\u7d9a\u304d\u304c\u7c21\u5358\u306a(     )\u306b\u3088\u3063\u3066\u3001\u4e89\u3044\u306e\u89e3\u6c7a\u3092\u56f3\u308b\u65b9\u6cd5\u3082\u3042\u308b",precautions:"",answer:"\u8abf\u505c",notices:""},{id:"118",part:"\u6cd5\u66f9\u4e09\u8005\u306e\u5f79\u5272\u3068\u88c1\u5224\u306e\u7a2e\u985e",question:"\u6c11\u4e8b\u88c1\u5224\u306e\u4e00\u7a2e\u3068\u3055\u308c\u308b(      )\u306f\u3001\u56fd\u3084\u5730\u65b9\u516c\u5171\u56e3\u4f53\u306e\u884c\u70ba\u3084\u6c7a\u5b9a\u306b\u5bfe\u3057\u3066\u3001\u56fd\u6c11\u3084\u4f4f\u6c11\u304c\u539f\u544a\u3068\u306a\u3063\u3066\u8a34\u3048\u3092\u8d77\u3053\u3059\u3082\u306e\u3067\u3042\u308b",precautions:"",answer:"\u884c\u653f\u88c1\u5224",notices:""},{id:"119",part:"\u6cd5\u66f9\u4e09\u8005\u306e\u5f79\u5272\u3068\u88c1\u5224\u306e\u7a2e\u985e",question:"\u306a\u304a\u3001\u7279\u8a31\u6a29\u3084\u5546\u6a19\u6a29\u306a\u3069\u306e\u77e5\u7684\u8ca1\u7523\u6a29(     )\u306b\u95a2\u3059\u308b\u8a34\u8a1f\u306b\u3064\u3044\u3066",precautions:"",answer:"\u77e5\u7684\u6240\u6709\u6a29",notices:""},{id:"120",part:"\u6cd5\u66f9\u4e09\u8005\u306e\u5f79\u5272\u3068\u88c1\u5224\u306e\u7a2e\u985e",question:"\u5c02\u9580\u7684\u306b\u6271\u3046(      )\u304c",precautions:"",answer:"\u77e5\u7684\u8ca1\u7523\u9ad8\u7b49\u88c1\u5224\u6240",notices:""},{id:"121",part:"\u6cd5\u66f9\u4e09\u8005\u306e\u5f79\u5272\u3068\u88c1\u5224\u306e\u7a2e\u985e",question:"2005\u5e74\u306b(        )\u306e(    )\u3068\u3057\u3066\u8a2d\u7f6e\u3055\u308c\u305f",precautions:"",answer:"\u6771\u4eac\u9ad8\u7b49\u88c1\u5224\u6240\u306e\u7279\u5225\u652f\u90e8",notices:""},{id:"122",part:"\u88c1\u5224\u306b\u304a\u3051\u308b\u6a29\u5229\u4fdd\u8a3c",question:"\u5211\u4e8b\u88c1\u5224\u3067\u88ab\u544a\u4eba\u306e\u6709\u7f6a\u304c\u78ba\u5b9a\u3057\u305f\u5f8c\u3067\u3082\u3001\u8a3c\u62e0\u304c\u865a\u507d\u306e\u3082\u306e\u3067\u3042\u3063\u305f\u308a\u3001\u65b0\u305f\u306a\u4e8b\u5b9f\u304c\u5224\u660e\u3057\u305f\u5834\u5408\u306b\u306f\u88c1\u5224\u306e\u3084\u308a\u76f4\u3057\u3092\u884c\u3046(     )\u304c\u8a2d\u3051\u3089\u308c\u3066\u3044\u308b",precautions:"",answer:"\u518d\u5be9\u5236\u5ea6",notices:""},{id:"123",part:"\u88c1\u5224\u306b\u304a\u3051\u308b\u6a29\u5229\u4fdd\u8a3c",question:"\u3053\u308c\u306f\u3001(      )\u3092\u9632\u6b62\u3059\u308b\u305f\u3081\u306e\u5236\u5ea6\u3067\u3042\u308b\u304c\u3001\u8a8d\u3081\u3089\u308c\u306a\u3044\u3053\u3068\u3082\u591a\u3044",precautions:"",answer:"\u51a4\u7f6a",notices:""},{id:"124",part:"\u88c1\u5224\u306b\u304a\u3051\u308b\u6a29\u5229\u4fdd\u8a3c",question:"\u72af\u7f6a\u306e\u88ab\u5bb3\u8005\u3084\u305d\u306e\u5bb6\u65cf\u306b\u5bfe\u3057\u3066\u306f\u3001\u5f53\u4e8b\u8005\u3068\u3057\u3066\u53f8\u6cd5\u306b\u53c2\u52a0\u3059\u308b\u6a29\u5229\u3092\u5c0a\u91cd\u3057\u3001\u88ab\u5bb3\u306e\u56de\u5fa9\u3084\u305d\u306e\u5f8c\u306e\u751f\u6d3b\u306a\u3069\u3092\u652f\u63f4\u3059\u308b\u5fc5\u8981\u304c\u3042\u308b\u3002\u305d\u3053\u3067\u3001(        )\u3084",precautions:"",answer:"\u72af\u7f6a\u88ab\u5bb3\u8005\u4fdd\u8b77\u6cd5",notices:""},{id:"125",part:"\u88c1\u5224\u306b\u304a\u3051\u308b\u6a29\u5229\u4fdd\u8a3c",question:"(      )\u306b\u3088\u3063\u3066\u3001\u3055\u307e\u3056\u307e\u306a\u65bd\u7b56\u304c\u8b1b\u3058\u3089\u308c\u3066\u3044\u308b",precautions:"",answer:"\u72af\u7f6a\u88ab\u5bb3\u8005\u7b49\u57fa\u672c\u6cd5",notices:""},{id:"126",part:"\u88c1\u5224\u306b\u304a\u3051\u308b\u6a29\u5229\u4fdd\u8a3c",question:"2008\u5e74\u304b\u3089\u306f\u3001(      )\u3084(  )\u304c\u5211\u4e8b\u88c1\u5224\u306b\u51fa\u5e2d\u3057",precautions:"",answer:"\u72af\u7f6a\u88ab\u5bb3\u8005\u3084\u907a\u65cf",notices:""},{id:"127",part:"\u88c1\u5224\u306b\u304a\u3051\u308b\u6a29\u5229\u4fdd\u8a3c",question:"\u88ab\u544a\u4eba\u3084\u8a3c\u4eba\u3078\u306e\u8cea\u554f\u3084\u3001\u91cf\u5211\u306b\u3064\u3044\u3066\u610f\u898b\u3092\u8ff0\u3079\u308b\u3053\u3068\u304c\u3067\u304d\u308b(      )\u304c\u5c0e\u5165\u3055\u308c\u305f",precautions:"",answer:"\u88ab\u5bb3\u8005\u53c2\u52a0\u5236\u5ea6",notices:""},{id:"128",part:"\u9055\u61b2\u6cd5\u4ee4\u5be9\u67fb\u6a29",question:"\u61b2\u6cd5\u306f\u5168\u3066\u306e\u88c1\u5224\u6240\u306b(      )\u3092\u4e0e\u3048\u3001",precautions:"",answer:"\u9055\u61b2\u6cd5\u4ee4\u5be9\u67fb\u6a29",notices:""},{id:"129",part:"\u9055\u61b2\u6cd5\u4ee4\u5be9\u67fb\u6a29",question:"\u6700\u9ad8\u88c1\u5224\u6240\u3092(     )\u3068\u3057\u3066\u3044\u308b",precautions:"",answer:"\u7d42\u5be9\u88c1\u5224\u6240",notices:""},{id:"130",part:"\u9055\u61b2\u6cd5\u4ee4\u5be9\u67fb\u6a29",question:"\u3053\u306e\u305f\u3081\u3001\u6700\u9ad8\u88c1\u5224\u6240\u306f(     )\u3068\u547c\u3070\u308c\u3066\u3044\u308b",precautions:"",answer:"\u61b2\u6cd5\u306e\u756a\u4eba",notices:""},{id:"131",part:"\u9055\u61b2\u6cd5\u4ee4\u5be9\u67fb\u6a29",question:"\u56fd\u4f1a\u3084\u5185\u95a3\u304c\u9ad8\u5ea6\u306a\u653f\u6cbb\u7684\u5224\u65ad\u306b\u57fa\u3065\u3044\u3066\u884c\u3046\u884c\u70ba\u306f\u3001\u9055\u61b2\u5be9\u67fb\u306e\u5bfe\u8c61\u306b\u306f\u306a\u3089\u306a\u3044\u3068\u3044\u3046\u8003\u3048\u65b9\u304c\u3042\u308b\u3002\u305d\u308c\u306f\u4f55\u304b",precautions:"",answer:"\u7d71\u6cbb\u884c\u70ba\u8ad6",notices:""},{id:"132",part:"\u9055\u61b2\u6cd5\u4ee4\u5be9\u67fb\u6a29",question:"\u3053\u306e\u8003\u3048\u304c\u63a1\u7528\u3055\u308c\u305f\u306e\u306f1959\u5e74\u306e(      )\u3068",precautions:"",answer:"\u7802\u5ddd\u4e8b\u4ef6\u5224\u6c7a",notices:""},{id:"133",part:"\u9055\u61b2\u6cd5\u4ee4\u5be9\u67fb\u6a29",question:"1960\u5e74\u306e(    )\u3067\u3042\u308b",precautions:"",answer:"\u82eb\u7c73\u5730\u5224\u6c7a",notices:""},{id:"134",part:"\u9055\u61b2\u6cd5\u4ee4\u5be9\u67fb\u6a29",question:"\u3057\u304b\u3057\u3001\u61b2\u6cd5\u306e\u4e2d\u5fc3\u3067\u3042\u308b\u4eba\u6a29\u4fdd\u969c\u3092\u78ba\u5b9f\u306a\u3082\u306e\u3068\u3057\u3001\u88c1\u5224\u6240\u304c\u300c\u3000\u3000\u300d\u300c\u3000\u3000\u300d\u3068\u3057\u3066\u306e\u5f79\u5272\u3092\u5341\u5206\u306b\u679c\u305f\u3059\u305f\u3081\u306b",precautions:"",answer:"\u4eba\u6a29\u306e\u7826\u3001\u6cd5\u306e\u652f\u914d\u306e\u7826",notices:""}];var w=n(70),q=n(69),j=n(126),l=n(51),b=n(135),h=n(129),O=n(65),x=n.n(O),f=n(4),v=function(t){Object(w.a)(n,t);var e=Object(q.a)(n);function n(){return Object(u.a)(this,n),e.apply(this,arguments)}return Object(p.a)(n,[{key:"render",value:function(){var t=this;return Object(f.jsx)("div",{className:"word-wrap",children:Object(f.jsxs)(c.a,{maxWidth:"sm",children:[Object(f.jsx)(j.a,{container:!0,children:Object(f.jsxs)(j.a,{item:!0,children:[Object(f.jsx)(l.a,{variant:"subtitle1",children:this.props.question}),this.props.precautions&&Object(f.jsxs)(l.a,{variant:"caption",children:["(",this.props.precautions,")"]})]})}),Object(f.jsx)("br",{}),Object(f.jsx)(j.a,{container:!0,direction:"row",children:Object(f.jsx)(b.a,{error:!this.props.isInputWordCompleted,label:this.props.isInputWordCompleted?"OK":"input answer",fullWidth:!0,value:this.props.inputWordString,variant:"outlined",onChange:function(e){t.props.changeInputWord(e.target.value.toLowerCase()),t.props.answer===e.target.value?(t.props.changeInputWordCompleted(!0),t.props.onClick()):t.props.changeInputWordCompleted(!1)}})}),Object(f.jsx)("br",{}),Object(f.jsx)(j.a,{children:Object(f.jsx)(h.a,{style:{display:"inline-block",width:"100%",height:"20%"},color:"primary",variant:"outlined",onClick:function(){return t.props.onClick()},children:Object(f.jsx)(x.a,{})})}),Object(f.jsx)("br",{}),Object(f.jsx)(l.a,{variant:"h4",className:this.props.visibleWord,children:this.props.answer}),Object(f.jsx)("hr",{}),Object(f.jsx)(j.a,{children:Object(f.jsx)(l.a,{variant:"body1",align:"left",className:this.props.visibleWord,children:this.props.notices})}),Object(f.jsx)("br",{})]})})}}]),n}(i.Component),g=function(t){var e=t.onClickPrev,n=t.onClickNext;return Object(f.jsxs)(j.a,{container:!0,direction:"row",justify:"space-around",alignItems:"flex-end",children:[Object(f.jsx)(h.a,{variant:"contained",color:"primary",onClick:function(){return e()},children:"Prev"}),Object(f.jsx)(h.a,{variant:"contained",color:"primary",onClick:function(){return n()},children:"Next"})]})},m=n(136),C=function(t){var e=t.currentPart;return Object(f.jsx)(j.a,{container:!0,direction:"row",justify:"space-around",alignItems:"flex-end",children:Object(f.jsx)(l.a,{component:"div",children:Object(f.jsx)(m.a,{fontSize:"h6.fontSize",m:1,children:e})})})},W=n(131),k=n(138),S=n(128),P=n(132),y=n(130),I=n(68),F=n.n(I),N=n(133),D=n(134),R=n(67),L=n.n(R),z=n(66),B=n.n(z),J=function(t){var e=Object(i.useState)(!1),n=Object(o.a)(e,2),s=n[0],r=n[1],a=t.parts,c=Object(y.a)({list:{width:"50vw"}})();return Object(f.jsxs)(f.Fragment,{children:[Object(f.jsx)(W.a,{color:"inherit","aria-label":"open drawer",edge:"end",onClick:function(){r(!s)}}),Object(f.jsx)(k.a,{anchor:"right",open:s,onClose:function(){return r(!1)},children:Object(f.jsxs)("div",{className:c.list,children:[Object(f.jsx)(B.a,{onClick:function(){return r(!1)}}),Object(f.jsx)(S.a,{component:"nav","aria-label":"secondary part",children:a.map((function(e){return Object(f.jsxs)(P.a,{button:!0,onClick:function(){t.changeCurrentPart(e),r(!1)},children:[Object(f.jsx)(N.a,{primary:e}),Object(f.jsx)(D.a,{children:e===t.currentPart&&Object(f.jsx)(L.a,{})})]},e)}))})]})}),Object(f.jsx)(F.a,{})]})},T=function(){var t=Object(i.useState)(d.WORDS.filter((function(t){return t.part===d.getFirstPart()}))),e=Object(o.a)(t,2),n=e[0],s=e[1],r=Object(i.useState)(0),a=Object(o.a)(r,2),u=a[0],p=a[1],w=Object(i.useState)("word-hidden"),q=Object(o.a)(w,2),j=q[0],l=q[1],b=Object(i.useState)(d.getFirstPart()),h=Object(o.a)(b,2),O=h[0],x=h[1],m=Object(i.useState)(!1),W=Object(o.a)(m,2),k=W[0],S=W[1],P=Object(i.useState)(""),y=Object(o.a)(P,2),I=y[0],F=y[1];return Object(f.jsxs)(f.Fragment,{children:[Object(f.jsx)(J,{parts:d.getParts(),currentPart:O,changeCurrentPart:function(t){return function(t){if(O!==t){var e=d.WORDS.filter((function(e){return e.part===t}));s(e),x(t),p(0),l("word-hidden"),S(!1),F("")}}(t)}}),Object(f.jsxs)(c.a,{maxWidth:"sm",children:[Object(f.jsx)(g,{onClickPrev:function(){u>0&&(p(u-1),l("word-hidden"),S(!1),F(""))},onClickNext:function(){u<n.length-1&&(p(u+1),l("word-hidden"),S(!1),F(""))}}),Object(f.jsx)("hr",{}),Object(f.jsx)(v,{question:n[u].question,answer:n[u].answer,precautions:n[u].precautions,notices:n[u].notices,visibleWord:j,isInputWordCompleted:k,inputWordString:I,onClick:function(){return l("word-visible")},changeInputWordCompleted:function(t){return function(t){S(t)}(t)},changeInputWord:function(t){return function(t){F(t)}(t)}}),Object(f.jsx)("hr",{}),Object(f.jsx)(C,{currentPart:O})]})]})};var _=function(){return Object(f.jsx)("div",{className:"App",children:Object(f.jsx)(T,{})})},A=function(t){t&&t instanceof Function&&n.e(3).then(n.bind(null,141)).then((function(e){var n=e.getCLS,i=e.getFID,s=e.getFCP,r=e.getLCP,a=e.getTTFB;n(t),i(t),s(t),r(t),a(t)}))};a.a.render(Object(f.jsx)(s.a.StrictMode,{children:Object(f.jsx)(_,{})}),document.getElementById("root")),A()}},[[93,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.0c982203.chunk.js.map